［同意請幫推］收工跳閘

一定要係閘前跳 唔好係其他地方跨入站
唔係為咗慳個幾蚊
跳閘係為咗抗議黨鐵出賣香港人

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

肥仔跳唔起

可以推開佢
用力爆入去